大紀元公開9.29警察臥底證據！（高清片）

看起來像示威者的人，被發現疑似是港警！不僅手上有長槍，還跑進警察隊伍裡，警察還喊：「自己人！」

同我響Twitter Reddit share爆佢！！！！！！